新x建築又無糧出苦主區

4號啦屌

原來仲未執既

見到佢地開始請南亞人做保安

肯執未 講左幾年

X昌

冇新盤，又冇新水喉（水魚），仲未收皮

等到8號上奴工處啦

你係邊個

辛娼 有名你叫

識friend 係呢度做安全主任，佢話好好做，係咁叫friend 入去

九龍塘果間？

成班友仔係到相認
利申：東涌

西九

又 ?

'

終於有

傻仔先做地盤

出左喇好似

新昌係咪改左名做昇捷？

😩5號啦

我記得以前26-27 左右就出糧

合約28

搵工會搞勞審啦屌

究竟仲有冇錢架

亞仕達果邊又點